[留名] 689三點半見傳媒

[Now News 新聞]
行政長官梁振英三時半見傳媒

留名，唔知是咪齊昕有事呢

家事應該唔會用呢種方法講

純粹聯想到之前齊昕老母去威院件事

689: 我家庭好和諧，好健康

又要扮好爸爸？屌！

公報參選特首

衷心希望梁生當眾仆街

希望聽到佢 宣佈 自己生陽具癌

齊析死左呀

唔好死呀你仲未激死你老豆老母架

暗黑民主女神唔好就咁走左去呀

今朝收到中央通知，唔比參選至真！